忍唔住要幫前線開Post

我已經係某個post comment左
但都想開post幫前線講返句野

唔係話和理非
但有冇留意今日班狗幾撚早就開始做野呀
集會都未到開始時間就處處狗車查人
你唔係今時今日仲信啲狗未到完結集會時間唔會清？
傻撚左先會信
所以個個一定會帶gear係身
今日周圍查人就好似嚇人唔敢出黎集會咁
睇返前幾日啊
未入夜啊 街邊狗影都唔見有隻
今日咁既情況
你覺得勇武係為開戰而開戰？
你一定係傻撚左啦
設防係為阻狗推進 保護後面班手足又好
和理非後退都好
從來只有狗出手先 前面班手足先會嬲或者自衛去做野
所以今日唔可以怪前線勇武佢地

戴返個頭盔先 唔代晒所有前線睇法
至少係我認為 唔怪得佢地
不同意隨便屌
我大聲唔代表我無禮貌
我無野講
我要見律師

自推 打溜字 唔代表晒所有前線睇法

我對唔住前線手足！！！

推啊 咪再搞分化啊

推啊 和理非 唔該用你既理智諗一諗 唔好比人帶遍都唔自覺啊

自膠 偏

分化狗 狗也不屌

放核彈都唔割!